咁俾人拉法，10月1都未到就收皮

好心你地抖返排先啦

P牌真係醒過人

p牌是個好東西